[忍痛放] Bigbang concert 飛

買咗 21號 A1企位飛但同女朋友去唔到...原價$2188 依家放 $1600 一張 等好心人收留佢
telegram: lihkgsummary
或者email: summary@ymail.com email個聯絡方法傾

推

搭單 收2張坐位 22號 高於原價唔收
tg: ChoHW